有無人都覺得日唞同夜晚嘅自己係兩個人！？

無

五割

fced 你唔係人。。

樓豬連開三個膠po

日頭冇電視 夜晚做成龍

日：正常
夜：唔正常

ok

我日頭係人 夜晚係馬化糞...

(◍ȋ ₎໐͜₍ ȋ◍)

我搞錯咗

錯咗咩

無所謂啦
工可以再搵過 香港無咗就無㗎喇！！
搞成咁都無心情返工啦
！！

agger 其實我就嚟唔做好 而家同佢講

如果聽日唔返都屌嘅唔做都罷

你日夜都唔正常

你一個月轉咗有無五次工

林夕夕bird極

無失業咗更耐

養狗？